大家成日係連登呢個主場踢波 其實有冇作客出去第二到踢下?

除左真正發夢時期係到了解第一手資訊既時候 其他冇咁多賽事既時間都可以抽D出去香討 BK 5P 甚至去果D港人港地FACEBOOK作客下 將資訊帶比其他圈子既人 好過係到圍爐